巴絲幫手推推 有冇讀過cam嘅人？過嚟教下大家保護自己

如題
有咩有溝埋係好危險
可唔可以教一教我地
千奇唔好攞去掉班侮辱左狗依種生物嘅一團野
香港嘅教育制度終於有一日係有用途
唔係教d不切實際嘅野
利申：發緊夢